［jj流淚插沙］有冇人搵緊logistic/supply chain intern

你地去咩網搵多 我見jijis冇乜 好似冇乜公司放位

推

點解唔去啲公司官網睇

你係直接google search logistic company? 再逐間望？

點解咁睇唔開

點解咁講

狗也不屌, 未入行既唔好入

利申做過, 晒撚晒D時間

點解要ot到咁耐 船運空運啲文員唔係都係番5日office?

[url]可能我果間要5.5日掛, 同埋我果間應該先有咁閪, 文書+執貨, 真係狗也不屌
不過你入大公司既graduate programme就應該唔同講法
但係求職網搵既呢一行既工, 9成9都係12k,13k[/url]

好過做審計

係 上網見好多公司出價好低 之前有份pt當人狗咁番工

工程放工仲夜

多口問句 ching依家做緊邊行